有無人知呢首歌咩名

第一首日文歌

仲有一首 廣東話歌 唔喺喺條所有片入面
XX 什麼若還是

求救 晚晚訓唔著 搵極都搵唔撚到

吾好呀 救命呀 禾搵吾撚刀 訓吾著

屌你老母

幫禾搵啦 XD

女聲唔係原唱，睇下係咪呢個 feel

原唱